提防福建人落灣仔

提防福建人落灣仔